Superbowl LIV

Go 49仔

run燒時間了

Shanahan唔好再call passing play喇

Jimmy g坐過兩次sb bench係唔同嘅

SF

唔讚得

睇唔慣決賽無brady, 第四節通常最精彩

其實兩隊今場都保守左

Mahomes好慘！條oline 好廢！

咁都冇false start

頭先嗰下唔係false start咩？
個波好似未snap，KC成條D就沖咗？

Call reversed

沖佐 好似未過neutral zone

fucking big play

49仔 secondary

whoa

Big play!!

10分真係好撚危險

PI

好睇了

3分！！！

hahahha

唔PUNT，TD多次係咪＋3?

呢個PI真係唔知做乜鳩
好睇啦跟住

Jimmy g睇你做化

一個 TD 就收到 Chiefs 皮

撚手嚟個INT

comeback!!!!!!!!!!!!!!!gogogo

KC似comeback到

完全係打hill同埋kelcee唔識串

hahaha

阿財一早提 1v1 in Sherman

睇到半場瞓撚左

好癲

Mahomes入局就玩撚完

燒下時間先

KC!!!!!!!

差少少啵

molamola

Fuck

應該good call

Chiefs

啱先no huddle TD真係好癲，完全守唔到

Sherman老了，體力速度唔夠收局

Mahomes一入局仲恐怖過lamar

2:44 夠唔夠呢
dllm

八爪魚要睇多季

點解會冇goal line angle 嘅cam

49想衝咁遠？

3個 TO
大把時間

Jimmy g係時將brady身上學到嘅野用出嚟

喇嘛起碼要睇多一季

2分鐘
MVP定hall of shame就Jimmy G自己啦

冇睇開American football, 點解啱啱Kansas 嗰球都計touchdown

49人加油

3個 TO
唔一定要全部 pass plays

唔好KC贏

個波掂到白線就當 touch down

一諗到kittle kelce其早一個贏一定串撚過馬撚

頂撚住呀KC

唔駛腳踩入？

完

Andy reid終於有ring？

持球者身體任何一部份或者個波掂到界都touchdown

屌

恭喜Chief

Gg

choke

咁樣td多次

I see thanks

Wohoooo fuck 49

玩完

Overthrown wide open TD

係KC,已經有人放緊煙花

恭喜KC

抵輸啦，領先十分比人反cup

同打falcon一個劇本

呢球49ers守好咗成場rush 竟然呢刻choke

正式玩完

Chief又comeback

又影住sherman

第一次睇live
以為SF 領先十分都穩陣
結果

好誇張 連續三場Playoff Comeback 呢啲真係冠軍相

係呀 安西教練終於攞到

當年28-3全世界都以為贏梗

The rock隊波贏到Super Bowl

仲要double digit

28-3都唔穩

輸 Jimmy G
Sanders broke through wide open
佢嗰球 on point 宜家變 Mahomes 要再 comeback

The rock好似支持49ers

Kc cheeseburger放題
Jimmy g

冇睇開唔識睇

49個10號仔林尾幾分鐘好似好唔掂

49係靠跑

Mahomes final mvp for sure

int

洗唔洗咁玩啊Jimmy G

第一場21分仲要埋尾大勝 第二場就down 2 ten又係埋尾大勝 今次又係down ten 仲又要反cup 11分 好誇張

Baller入面the rock 係chiefs老細

係第1個int同埋一開始慢熱
3rd&15果下係關鍵

我對Superbowl 既認識只限於衝鋒21同睇highlight
第一次睇live
原來睇住個波長傳
又唔知前面有冇自己友都幾過癮

49ers真慘, 12年輸決賽而家又輸

冇追開 但係見49第一節pass得好似幾勁

SF瘋狂恥笑區

佢一入自己個pace就無撚敵

Jimmy G under pressure唔掂，俾Mahomes屌打

個 3rd and long play 係轉捩點

49仔守唔住 無得好講

JIMMY G已經有兩粒戒指，豪比你

KC佢地成隊係好慢熱

冇野講
雖然有黑哨
但Jimmy G關鍵時刻甩轆
嗰球傳到比Sanders就掂當

防守組去到下半場終於頂唔順安西教練

差啲唔記得佢有份

第四節咩都俾人睇穿晒

屌 枉我咁早起身睇

佢有打regular season

恭喜安西教練可以去見佢最中意嘅侵侵啦
Bosa:

24歲

場場comeback其實幾誇張

我覺得 Sherman 嗰下傷啲
你預 Hills 全場點都會有一兩次 explosive play
Sherman 嗰下 man to man 咁樣俾人 burn 好傷

CRAZY

阿財圈佐至少兩三次。做開QB睇野係唔同

Mahomes D big play真係好好睇, 成個迷你版brett favre咁

頭兩場唔止comeback咁簡單 而係comeback完仲要大勝

Mahomes 破咗Madden curse

利物浦都攞英超
皇馬都衛冕歐聯
歷史/魔咒係用黎破

當年陣容勁過今年
起碼有個水貨狀員QB 三個TOP 50 WR 一個TOP 3 RB TOP 5 TE

因為sherman喺對面

唔知又要等幾年先再入到Super Bowl
Btw congrat chiefs

MVP會唔會係T.Hill?

Kermit is God

Mahomes mvp

KC贏MVP只會係Mahomes

你咁講唔啱喎Sherman同Ward 已經跑上跑落
無佢兩個係咁跑 仲要做Tackle 根本入唔到季後賽
安西教練明跑實傳 迫你長期COVER 0 呢招係响海鷹學返嚟

點會呢

諗住mahomes 2ints
但始終Hill唔係上年Julian 咁carry

我覺得mvp俾williams都得

有冇LINK

出年防守組再買兩個有啲料嘅CB 繼續可以入季後賽

NFC East 真係要睇offseason trade
上年rams都唔知死左去邊

Rams收得皮
除非late round執到荀貨
否則呢個薪酬分布搭jared goff唔洗旨意出頭

講真JIMMY G 臨開波 brathard 傷咗先做到正選QB
BRATHARD咩成績查下舊年數據就知
季中無啦啦俾佢執到SANDERS
進攻隊先長期可以攞到3TD

今年選秀搵到BOSA返嚟 改變咗成隊 希望佢唔好似JJ WATT 咁樣一季之後無貨交

只要防守隊執兩件有用CB返來 出年繼續衝擊季後賽就好了

拉

Jj watt多傷姐
話曬3屆dpoy

WR夠腳，出年再同Sanders簽多兩年，加埋deebo Borne，然後Jalen hurd Trent taylor養完傷返嚟，唔太洗簽新人
OL其實都過得去，RB嘅話shanahan呢套zone run其實冇乜所謂，都係咁跑法，是但好似matt breida咁執人就得
DL出年應該唔會續簽armstead，是旦用late round執件返嚟做backup算數啦

咁樣望落都係二線防守要加人，CB要搵人頂sherman，Safety Jimmie Ward唔知幾時又傷，希望31 pick執到雞啦

JJ Watt 點樣一季之後無貨交
佢有 JJ Watt resume 7成 49ers 已經執到
人地3屆 DPoY

5次 first team All-Pro
個 peak 講緊 GOAT tier

我覺得兩件CB 一件DE後備 一件WR
Free contract 有 Sherman kittle
希望 Sherman 減幾百
kittle 肯定新合約過千萬

係houston qb個位先搞到佢playoff好似次次都一round收皮

Tyrann Mathieu just said “we were grateful they got out of the run and started to throw the ball.”

49ers呢家我覺得可以學pats前年咁draft件rookie rb夠衝多次sb
Sanders kittle呢個組合夠玩多一兩年

Skip叫niner簽brady

如果肯簽其實都win win，niner有多件老野，老野終於有一堆weapons，仲可以搬去bay area養老+圓夢
係Jimmy G慘慘豬姐

我講呢個

Chiefs offense 真係好 explosive
仲要唔係屈 TO 黎 comeback
係 offense 明屈你
每一個進攻你都覺得佢係用 2-minutes offense 做 base

Kyle Shanahan, speaking about the end of the first half strategy, said he felt “really good at 10-10."

He didn't learn.

佢一領先就唔識call
搵個OC幫下佢啦

我覺得係防守隊俾人睇穿唔識玩
Cover 0 switch to cover 2
Cover 2 switch to cover 4
Week 10 16 seahawk 已經撚過49人
進攻隊其實一直係普通級別 有排執
個人對JIMMY無咩祈望 覺得屋倫個CARR仲好過佢

Sign TB,
From army change to air force?
而家條O LINE係開路先鋒 唔係 pocket protector 喎
仲要幫TB買四五件WR
真心唔覺得簽TB係 win win
JIMMY G 合約又大 仲有三年約 好難交易到
同埋TB咁老 真係覺得俾人重撞一次就要退役

大想頭小小，簽TB做OC啦

Jimmy G就係，你都冇乜可能換，trade都冇乜可能有人要，話簽TB點點點，其實都係鳩吹下算數
照用啦，反正佢除咗呢場之外今季其他關鍵時刻都ok，點都好過Josh Rosen啦
嗰球3rd&10傳到比sanders TD就比人當神咁拜啦，不過冇如果

大想頭啲應該搵SANDERS 做QB
佢出過手一次 百分百成功 35Y TD
佢又跑得 加盟之後Samuel即時學到嘢

你唔好話OBJ

好少睇有野想買
49ers Moore個下點解吹PI

宜家再睇返第四節
完全唔知佢做乜放棄 running plays

因為佢完全無回頭
跟例佢完全無意思嘗試 Interception
只係想 interference 對方
吹硬

沙夏拿 下半場一領先就痴痴地線
WEEK10 對海鷹就係咁樣
俾人反給仲大鑊 會成隊一齊癲

你冇意圖去接波(eg回頭望住個波方向)
然後你個動作目的係干擾另一條友接波(eg抆衫 擋佢視線 係佢接波前撞走佢個人)
就係PI
Moore呢個就係教科書一樣嘅DPI，佢成個人背向個波，個身直接車落接波條友塊面到
反而上半場最尾Kittle嗰下有得拗係大家互推，想撥開防守球員對手咁

Shanahan:

Super Bowl完咗 呢個post應該會靜到Draft

留意下TB動向

我估要去到preseason

轉過去睇MLB /等Free Agency
老嘢嘅situation 真心惡啃
又貴又老，但又唔知Market 有冇好嘢執

老咗睇棒球REPLAY會訓著
睇LIVE又無咁多時間 巨人果年攞冠軍之後 放棄咗

睇NBA/NHL

呢幾年的NBA真係唔好睇 真係好耐未試過睇得完一場

每年superbowl 完結意味住棒球季嘅來臨

當年响candlestick parks賣炒飯 睇GIANT 可能睇得多咗 NBA太假只要一睇陪率 就真係假到仆街 NFL就從來唔識印賞

都係嗰句,Astros邊個智將提議用敲垃圾桶嚟出貓

XFL 其實好有興趣睇

佢啲rules幾吸引

佢搞到第二季先算
上一次XFL都係一季就收皮

棒球真係要睇 live
如果唔係 highlight 已經夠

如果一個INNING P 20＋， 3 round 基本訓著 睇REPLAY 可以FF都訓著

如果第5 inning 就換投手 更加想死

突然間諗起上年Jalen Ramasy 開地圖炮時 話Tyreek Hill 只係一個Return Specialist 今日人地攞咗 Super Bowl 佢轉咗會一樣冇得入Playoff

Falcons又比人拎出嚟bin
夠啦

XFL有咩特別

Joe is tall, agile and light on his feet and excellent at shooting, passing and tackling who has the edge over lots of NFL football players.

Jack is tall, light on his feet and agile and excellent at passing, shooting and tackling who has an edge over lots of centers.

睇到呢兩張meme笑到我

冇咗extra point kick after touchdown;
behind line of scrimmage可以make two forward passes

睇咗一場 感覺上麻麻地 唔知係咪又會一季收皮都係睇返nba nhl,同等mlb spring training

講真KC 班WRs 個個屈速
加埋Kermit 鳩掉長傳都老撚咁大力
Sherman 邊有可能跑得贏

邊個係Jack

btw tua比人撞到散哂咁款，點解個draft prospect仲咁高

巴打你愛隊今季原來已經去到80分

我反而覺得幾好睇

係爭緊少少星味，所以興趣少咗

我唔係捧呢隊bruins如果boston捧到盃我唔意trade Jumbo Joe返去
巴打好似係golden knights fan?

係幾有趣，聽到play call又睇到佢地點review play
但唔知keep到份新鮮感幾耐

同意冇乜星味 我睇得波少 淨係認得raiders之前個punter

無錯,不過我驚將來係溫哥華著VGK衫會俾人打

同埋個in-game訪問有少少狗

人哋啱啱turnover完就走埋去問佢哋發生咩事 ，有咩感覺。

其實xfl係咩黎

Marquette king條痴線佬
唔聽playcall 4th punt自己跑
仲要好次唔止一次

聽聞話呢一次XFL每場波都幾好睇,係唔係?

我覺得好睇過好多NFL regular season game
唔似AAF咁用衝撞做賣點，XFL班QB傳波真係幾掂下

特別係Houston個QB，好impressive
好撚跑得，有少少似2017 ge Carson Wentz嗰種
身體靈活，避到rusher又傳到deep波
好多靚play

諗返NFL，roger goodell收皮啦好心

Drew Brees繼續打

早過老嘢退休隨時比老嘢打破自己個stat
Brees 真係要屌那媽頂硬上

竟然吹TB同JIMMY G交換
佢唔係傾向賭城咩？
唔好嚇我
49人條O LINE係開路先鋒 唔係POCKET PROTECTOR
雖然美國粉絲大部份歡迎佢 但係我唔係好想

賭城一來熱,二來物價高,三來VGK人氣仲係大過Raiders

因為tb偶像係montana
咁就已經無野可以討

49人攞TB返嚟 無用
我好懷疑條O LINE保護POCKET嘅能力
TB一傷球隊就慘過去死
49人又無錢同時擁有JIMMY G & TB

賭城同閃電 都有50M CAP
千祈唔好減薪來SF SF賣走JIMMY G 先得20M CAP

我就話Raiders搬去賭城係自殺式舉動
你只係一隊relocation team,戰績又唔係特別好,你想藉著搬屋而有轉機都幾難下,何況賭城由2017年開始就hockey fever

估唔到連David Ortiz 都出聲求Pats 挽留老嘢
睇嚟老Bill 真係冇所謂由得老嘢出走

屋都賣埋 破斧沉舟點仲返來

美國一直傳唔係佢同 Bill 有嘢
係同老闆
Brown 單嘢我已經講過
好多時 Pats 迷唔記得 Kraft 先係話事嗰個
佢係好 involved Pats 點 run

Rumors of Tom Brady joining the 49ers persist, but it all hinges on a huge factor — the Niners giving up on a 28-year-old QB for a 43-year-old

49人大鑊了

如果成真的話就真係柒到喊

Bills sign Josh Norman..
我睇左啲乜野

傳Gronk正式同wwe簽咗約

唔翻嚟喇..

點睇CBA

14隊有得打季後賽
想咁樣嚟頂死XFL?

有乜好頂
XFL 要睇住NFL 嚟就schedule
打多場同多兩隊playoff 純粹係想cap 水啫

屌老Bill 終於係FA 做返啲正常嘢
Re-sign DMac + Franchise Tag Joe Thuney

Framework of trade still being finalized, sources tell ESPN:

🏈Cardinals get DeAndre Hopkins and a late-round pick.

🏈Texans get David Johnson and a second-round pick.

Other picks involved, but Hopkins wanted a new deal that Arizona can provide.

Trade AND deal: Colts trade first-round pick (13th overall) to 49ers for All-Pro DT DeForest Buckner, who already has agreed to a massive contract that pays him $21 million a year and makes him the second-highest paid DT in NFL history behind only Aaron Donald, sources tell ESPN.

Speechless...
Houston係咪飲醉酒

海豚簽咗Van Noy

The #Raiders are pushing to finalize a deal with former #Titans QB Marcus Mariota, per @MikeGarafolo. Not done yet, but could be soon.

真係唔夠tannehill 爭咩

份約肥撚到
4年51M
唔簽就笨

應該Hopkins 都同HOU攤曬牌話唔會續約

不過今日最爆都唔係呢單 個個都俾Hopkins單Deal嚇傻

點解突然間咁多單 trade 嘅

唔聲唔聲..
黎緊NFC West好玩lu

Compensation update: Bills are trading a 1st-round pick, a 5th-round pick, a 6th-round pick and a 2021 4th-round pick for Vikings WR Stefon Diggs and a 2020 7th-round pick, source tells ESPN.

而 Texans 竟然笠唔到個 first rounder

Amari Cooper 5 年100M
NFL 啲人工開始追上NBA 同MLB 水平

Diggs 換到咁多
反而Texans仲要食DJ份大約

Dolphins 已簽Bryon Jones，Shaq Lawson，Ereck Flowers，Van Noy 都係大風險約
雖然多空間但Ban Noy簽得好貴。希過到野比Baker同McMillan。
Flowers應該轉打guard，就睇下佢既專注同態度改唔改到
Lawson我覺得佢仲有潛力，真係睇Brian Flores 。
Howard，Byron Jones 加埋都32m一年。上年Howard又打人又做手術真係咁睇好？

無 full guarantee 永遠都係哂氣

個 WR market 真係睇唔透
今年 draft WR class 無論 quality 定 depth 都 cls
講緊6-7個 first round talent

老嘢唔返嚟New England 了

老嘢

Tom brady

今日發生太多野

下半段

接受唔到老嘢唔喺愛國者

TB真係去Vegas?

Brady

屌今季先買咗愛國者佢件波衫

其實都職業生涯末段 點解唔做 One club man

之前傳過同老闆 disconnected 咗好耐

佢篇文講到好似未知未來去邊隊，可能係bb 唔要佢，唔係佢主動想走

Drew Brees簽多兩年..大家鬥長命

Cash earned, last 5 years (QBs):

1. 134M - Rodgers
2. 127M - Roethlisberger
3. 127M - Stafford
4. 117M - Ryan
5. 113M - Brees
6. 107M - Wilson
7. 102M - Eli Manning
8. 99M - Newton
9. 99M - Rivers
10. 99M - Cousins
11. 95M - Smith
12. 92M - Flacco
13. 81M - Brady <----

接受唔到啊屌你老母!!!!!!!!!

至撚衰off season唔入weapons俾tb
得個sanu屌你老母!!!!
人地cardinals塞個david johnson俾傻鳩houston又唔學人
臭閪!!!!

Panthers and Cam Newton are working together to seek a trade, per source.

RKK 個聲明就話大家對未來傾唔掂數
BB 個聲明就冇講
我見fb有人話係BB同TB傾唔掂

而家買會唔會有折

已經分唔到係撐brady定撐patriots
但gronk退休先最傷心

你唔好咁啦
我好難做㗎

TB12 講到明咁多年已經打咗好多折頭比Patriots
今年offseason 一定要發大財先退休

老Bill 梗係唔會肯比咁多錢啦

我又唔覺tb12 咁想要錢

錢係主因
但佢堆weapons廢撚到閪咁係人都想走啦屌佢老母
送撚走個2nd round換撚左養老mode sanu
加埋edelman我已經唔撚記得3rd option係邊q個
真係防守贏冠軍你進攻都要攞分㗎屌你老母臭閪

都係嗰句啦
盤數真係 Bill 睇咩
Kraft 要留邊到 Bill 阻止
講 hands on Kraft 本身都出哂名
係個個俾哂 credit Bill

Cam話唔想走

The #Panthers are finalizing a deal with QB Teddy Bridgewater to be their starting QB, sources say. New OC Joe Brady gets a new QB in Teddy B. There is a basic agreement.

冇喇冇喇
一日之內要受幾多刺激

成隊offense傷哂咁濟先係問題

季初明明有ab + flash
仲有條ol 又係中咗降頭咁傷

Pat mcafee出片話收到風老野會去tampa

大河都去colts
咁舊年咁大舊錢簽嗰件back up嚟托柒

Colts好撚有決心
1st rd同49換咗Buckner
而家又簽大河
Pat McAfee一定開心死

一季可以睇兩場老野打老野
可唔可以比Saints贏翻年SB姐

想問tempa 有咩勁
印象中勁廢

1年30m
最後一年養老約？

其實佢哋啲receivers 幾勁
Evans + Godwin + Howard 全部都係Pro Bowl 級數

上年最撚廢就係個QB Winston 30 TD Pass 但係 30 interceptions

NE 根本比唔起哩條數

Tampa bay其實真係衝得起 少執defense可能幫到我拎第7冠

至於ne而家得返幾百萬cap space應該都係疊埋心水draft qb/用stidham架啦 冇乜野可以trade走

呢個叫價唔會今日先提啦
有心空邊會空唔到

tank 一年用生命值硬接Brady + Brown +Bennett 啲Dead Cap

AFC East 剩低嗰3隊有冇機會彈起

同組過到OR,季後賽過到SF/SEA/GB呢啲先算啦

Bills

睇NFL 聽到TB12就係等於Pats 估唔到佢退休前呢條等式竟然會消失
啫係好似NBA TD唔打馬刺

Foster 退休
Finney 俾 Seahawks 簽走
一下子無咗個 starting LG 同 interior OL backup
Steelers draft top picks 方向突然明確哂

連Shelton 同Harmon 都去埋Lions
Lions 就嚟比Patriots 更似Patriots

GB vs DET好睇啦

QB trade: Jacksonville is trading QB Nick Foles to Chicago for the Bears’ compensatory fourth-round pick, sources tell ESPN.

Bears’ coaches such as Matt Nagy have worked with Foles in past and know him well.

即係jaguar會重用個新仔qb?

仆佢個街
今朝又被Lions 同Dolphins 搶人

Dolphins話想攞狀元籤

Sean Payton tested positive for coronavirus

Rams release Todd Gurley

呢個好痴線

應該係傷得好緊要 球團預佢上唔返前年水準 襯早甩

明智選擇
Rams真係唔撚知可以點
兩年1st rd換哂ramsey又tank唔起
你話焗住上，今年贏唔贏到小紅雞都要打個問號
清下人空下cap space，然後執幾件平野用住先啦

有台仔喺fb問Tom Brady定Bill Belichek 下季會贏得多d大家點睇
TB
BB

TB打養生波

#Saints HC Sean Payton tested positive for the Coronavirus, per @AdamSchefter.

但係 patriot 大特賣，唔似想贏

估邊度接收佢

all go Bucs la diu
等老嘢瞓喺度都可以攞冠軍

Saints fans表示好擔心
唔好去Bucs/Falcons
唔明點解有人話TG有機會黎Saints

開口中

訓緊係到收50m

NFC South 突然間變到好撚Competitive

成日話TB走佬唔係為錢 好在SF無CAP

嗰個價真係好難係為錢

無論 guarantee 定 annual salary
Brady 個 deal 都入唔到 top 9
佢下年 guarantee 係少過 Ryan, Tannehill, Cousins, Goff, Brissett, etc

唔通覺得Pats 冇哂鬥心先去Bucs

老老實實
你覺得傳波比Evans + Godwin + Howard 有信心啲
定係比Edelman + Sanu + Harry + LaCosse 有信心啲

40+ 個POCKET一次意外 足以退役
無錯而家啲WR係好過愛國者 但係條O LINR愛國者應該勁啲

Rams 個新logo

零分